V 30 . květnu měl jsem narozeniny .
V můj domů byl jsme party . byl můj klega , bratr , sestr a hodně lidé .
Měl jsem hodně dárek počítač , batoh , obleče ... jsme snili dort . hrali hry a celý noc tancovali jsme . byl jsem moc hezky narozeniny !
